[
        {
            "questionText": "Какой тип тормозов у трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Трехдисковые сухие.",
                "Трехдисковые мокрые.",
                "Многодисковые мокрые."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Назовите причины, вызывающие повышение усилия, прикладываемого к рулевому колесу при повороте трактора К-701?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Недостаточно масла в баке.",
                "Подсос воздуха в системе управления поворотом.",
                "Недостаточное натяжение пружины предохранительного клапана.",
                "Все вышеперечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда возможна доливка электролита в аккумуляторную батарею?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В любом случае.",
                "Не разрешается.",
                "Возможно только в случаях, когда известно, что понижение его уровня произошло в результате выплескивания?"
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли движение трактора под уклон с выключенной передачей?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Разрешается, в зависимости от дорожных условиях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой стояночно-запасной тормоз у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Дисковый сухой, совмещённый с рабочими тормозами.",
                "Многодисковый мокрый, совмещённый с рабочими тормозами.",
                "Дисковый сухой, не совмещённый с рабочими тормозами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой мост трактора К-701 необходимо отключать на транспортных работах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Передний.",
                "Задний.",
                "Любой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как следует очищать аккумуляторную батарею?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Металлической щёткой.",
                "Обтирочным материалом, смоченным в бензине.",
                "Обтирочным материалом, смоченным в растворе аммиака."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли производить смазку, регулировку и ремонт тракторов при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да, при включённом ВОМ,",
                "Да.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла в корпусах колёсных редукторов и главной передачи переднего ведущего моста трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой свободный  ход педали муфты сцепления должен быть у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "4-6 мм.",
                "6-8 мм.",
                "6-12 мм."
            ]
        }
    ]
    